任何時候都入嚟傾心事（6）

秒回到似tg
多謝大家一直陪我

照舊咩都講得
樓主係廢青 完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 19fg post1搵到工
只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人

希望有人陪我傾計

完全唔記得咗開呀琴晚！！！！

我又返嚟呢個大家庭

我係27歲男
女朋友係24歲

我出咗嚟做咗幾年嘢，喺私人公司月入三萬中
女朋友一畢業就入咗政府月入三萬

琴晚食飯傾偈嗰時，女朋友話下年薪酬調整，人工會高過我

：你介意我人工低過你？
：咁女仔都想男朋友人工高過自己嘅，但無辦法啦，我頂薪六萬蚊，你人工追唔到上嚟㗎，所以我都預咗

：咁你唔搵返同行嗰啲，條件應該幾好
：如果跟條件就唔搵你啦

：乜我真係咁差咩
：唔係吖，你已經好好㗎喇

但我已經盡咗力

啱啱返新學校整文件
Receptionist以為我係學生

你條女都幾撚on9

新學校？～唔係學生？～

咁你畢業無耐，入馬會都俾人check身分證啦
年輕人

用收入衡量，我係李+x咪

首先要你真係～

In完，鳩坐咗喺cityu

出咗嚟又唔想特登返屋企換衫再出去
但應該唔會有人著smart casual 行山做gym掛

點解屋企喺上水咁遠

睇樣～有啲十幾歲已經唔使畀人check

咁佢能力係高嘅，所以先咁串
佢嗰行好多都單身，工作困身啲
我以為我做好本份就無問題，點知原來佢介意都照應承我一齊，進退兩難

我教書

東鐵？～半粒鐘啫

所以我唔入

九龍塘返上水都唔係好遠啫

中學？～

連最基本尊重人，同保護人地（特別係同自己有關係嘅男人）嘅尊嚴
你條女搵錢多有咩用？低能

有返過？

原來你哋係同行，佢都係教書㗎

係半個鐘，但換完衫又鳩hea全日
等聽日另一個interview

幾時有offer，唔想鳩hea

年少無恥啫～ 大把各種原因 引致這種情況 讀得書少搵得多錢嘅會 讀得書多搵得多錢嘅又會 不過重點係冇教養

無
上網睇人分享

遲吓分分鐘計埋儲咗幾多錢，但我做咗幾年嘢，應該都頂得住，本身係宅男無乜使費

算啦 咩工都做狗咁㗎啦

但其實佢咁樣 件事唔係好掂～

年輕就是任性
如果真係唔介意，咁不如唔好講出嚟
依家個心穿咗個窿

咁又點

換衫出去做下gym

言者無心 聽者有意

咪係
我呀姨都係教書
搵六萬幾
佢都無囂張過

Fast fashion嘅都好西喎⋯⋯做到死....

哦

我哋相處無問題，唔會嗌交，但原來所有嘢都埋藏喺計算當中，比起情侶嗌交同冷暴力更加高傷

我以為佢係受行內氣氛影響，睇嚟唔係

屌，終於記得要做咩
本身係要去𥄫吓啲儲蓄計劃呀保險啲嘢，未來冇錢點算呢，26歲仔plan定差唔多

但都去埋做尖先

咁你呀姨有修養，我女朋友嘅囂張好似浄係對我，佢對住佢啲朋友又唔會，唔通佢想令我覺得佢同我一齊，係我嘅福氣，以後就壓住我

我上年都開始買（26歲），記得唔好買咁多，會鎖死流動現金，留啲錢喺身

如果係咁 你換畫好過～ 其實佢畀你細 理論上你應該睇得通過佢

保險真心要，我廿歲都要諗定幫屋企人買，兩老到時出事都唔知點算

唔明，咩鎖死流動現金？係咪指戶口要有舊錢，唔夠就會cut咁解？

我就係覺得收入唔係好大問題，因為又唔係低到會生活困難，佢身邊好多人俾意見佢，可能佢照單全收

換畫的確有諗過

所以咪話囉
有啲野係個心點諗都唔應該講出嚟
咁唔識做人 點教人

老豆香咗嗰時都claim咗啲，老母又乜都冇買鳩儲落戶口
自己都要諗諗醫保

即係唔好買太多儲蓄計劃，因為一供就十年以上，雖然啲錢有幾好回報，但呢十年就少咗錢用，而呢十年，你可能要結婚/置業，所以唔好投放太多，預留啲錢週轉

咁就係生活上 追求 嘅嘢唔同～ 係大伏嚟 小心

睇你第時想做人定做狗囉
如果佢有「錢多=話語權大」嘅觀念嘅話
你都係睇路啦

我又來了係屋企玩緊電腦 好開心

冇負面意思 但好多教書嘅都係咁～

佢地係自己買定你幫佢地買

睇唔睇得通唔關歲數事
係睇經歷同做人處事

買俾自己
問完老母要唔要，佢又怕呢樣嗰樣講極都唔明就唔買俾佢了

好似好不孝添

點解要預留啲錢週轉
唔係都係每個月喺戶口扣咗啲落去儲蓄計劃咁解咩？平時洗少啲便可

定我理解錯？

正呀 我食埋飯都返去打機

但好少會睇唔起人

你唔係問佢要唔要
係問佢買邊樣

咁都唔識嘅

最抵死係佢話依家唔介意又接受到
真係埋緊個計時炸彈

多謝你
我係愛佢，但未至於要做狗，如果改變唔到，我會離開

好衰，default 咗佢要買

口是心非

我最驚啲 乜都講錢嘅人
開口埋口係錢
我買㗎！我有份畀錢㗎！
聽到都驚

不賢妻 頂趾鞋～

而且好煩～

為佢好嘅野我會咁
因為啲長輩成日唔想我地晒錢 就死慳死抵
我買野畀我婆 都係咁
佢話一對波鞋貴 死都唔肯買 個底平晒都唔換
我就捉佢去鞋舖 問佢要邊對
買完佢咪又係好開心

你理解無錯，但真係要有節制咁消費
仲有除咗呢啲計劃，你仲要有本身儲蓄習慣先得

你玩咩遊戲呀

你唔會玩的

咁得啦，剩返嘅係揀邊個儲蓄計劃啫
不過真心唔想煩，戶口，信用卡，保險，儲蓄計劃全部同一間銀行算

唔小心做左1001 tim
但唔知點搬頭先覆既野過黎

易家準備去見工lu，唔知伏唔伏

咁肯定?

任個時候都入黎 曲奇巴

個post真係去得好快

編輯引用 再copy

加油呀 我開post 1都係見工 結果咪見成咗

食飯未
琴晚唔見你

多謝大家信任

點解成日咁？

個f5會無啦啦喺中間

食飽飽hea緊 係咪好掛住我先

得左

辭工真好

咩？渴睡嗎？

No

人生苦短 做自己喜歡的事

OK BYE 唔入黎了

我返緊既工已經係我想做既方向
但香港真係無可能發展到

去睇醫生check
上嚟問無意思

咩嚟

陪左你咁多個po，我傷心

有無人知Ipad pro 10.5
出面收緊幾錢

近排壓力大想呻，昨晚已經研究緊可以點去睇但發覺好似唔多資料講公立醫院點搞(唔熟)

只為錢 沒有質素

到人地office lu，祝我好運

睇私家確診先再公立治療都得

加油！

加油！
我都祝朝早in嗰份會有offer

女朋友想分手

祝埋你

發生咩事

自己抵死
成日發脾氣
講野唔經大腦
hurt到佢
佢話忍得好攰

發乜脾氣先

頭先電話打嚟請我

雖然人工少咗啲啲，但唔係前線私佣跑數返shift

唔洗私佣跑數已經少咗好撚多壓力
返一至五唔係shift 又多咗好多時間俾自己俾家人俾朋友
呢啲唔係人工可以俾到

好野！！大家都好叻
但係邊一份？

時間最寶貴
搵啲野學下 興趣都好
唔好晒咗

Wholesale coordinator

想返學車，學返日文，學韓文，學皮革
做返gym，約返班三五知己好友
星期六日快閃台灣都仲得

之前好多份又英文又普通話
好彩之前做sales有講開
次次有親鬼佬客，啲同事都係叫我去serve
大陸客個個都識啲添

講英文我唔驚啊

唔識 哈哈哈

你當係五豐行咁
五豐行會拎內地嘅豬肉牛肉，然後分銷街市超市

我就係做五豐行嗰個人

返學車咩意思

皮革我都識識地 最短試過4.5個鐘整好一個短銀包
我反而想學返好英文 但我真係無興趣

你改咗名？？？？？

Ok!明
係凍肉定咩

31歲, A0, 樣普通, 好SAD

唔係真係做五豐行，舉個例子咁解

好想做一陣廢青

內在！！！！

Why not???????????

+1

想關注一下

有得做好做
我下星期就冇得做了

學緊同女仔相處, 早幾年經常飛來飛去工作, 無咩機會識女仔

返工最好係做sales，識到好多女仔

已經好明顯，自己再估

空少嗎

咁我唔知道了

今日無做運動 淨係操咗一set腹

紅巴 25歲 ugrad冇耐

自己有抑鬱 焦慮症 近排一直搵工 每次interview就好焦慮 好唔開心 成日活係過去 念念不忘前女友

依家掛名老豆公司 好想靠自己搵份工 做啲成績 日日係屋企 覺得自己好冇用 好想死

點解唔考慮醫好個病先？

情緒病好難醫 係外國醫過 因為前女友父母搞到患病

自己自尊心好強 又冇能力 好在意人地點諗 因為有病都唔敢再識女仔 怕害到人 我想向前走 但永遠困係過去

聽日又有interview 自己好想quit game 打打下都想喊

佢而家真係block晒我所有野 係所有
點解要咁喎

我是成功的例子
你有食藥定點

有乜所謂 理9佢啦

咪傻 玩命
會更加放唔低

都試過俾人block 哂
Block 咗就算啦，係難move on嘅
自己都花咗兩三個月先忘記到

new hand leave name

以前食過一排anti depressant 但冇乜用反而副作用好多 所以停咗 之後食連登仔最憎嘅大麻（合法） 真係幫到啲 治到標

返到香港唔敢攞藥 怕有records 搞到某啲工做唔到 我自己知道 只要所有事睇開啲 我會開心好多 但係我好耐冇係香港 依家連個傾訴對象都冇 唯有死頂 sorry for散播負能量

大麻陣味臭到爆，次次路過聞d煙噴煙都咳成分鐘

唔洗怕 任何公司hr都無權攞醫療紀錄
政府部門都唔攞得

Btw 我唔鼓吹
當時我都係有唔錯嘅職業同社交 無奈一個人嘅時後 就會亂諗嘢 抑鬱真係慘過死 好多人話抑鬱病人應該識啲正面人 但正面嘅人係唔會感受到抑鬱嘅感覺

Hi

我一般唔建議食藥

做多d運動真係有幫助嘅，雖然我都識明大麻可能真係有幫助，但係有免費嘅嘢點解唔試

人地想你對佢好？

對佢好嘅話，你又開心佢又開心，可樂而不為

之前識咗一個男仔
大家傾得幾開心
又會約出嚟食飯睇戲
最近大家開始無咩話題傾
我之前覺得佢應該係對我有好感
但係宜家就唔肯定啦
偏偏我呢個時候好掛住佢
點算好

利申:絲

再約

約多兩至三次，唔啱傾就忍痛斬纜啦

佢以前會成日覆我
日日都傾
次次出去都係佢主動約嘅
但係宜家就好容易超過一日無傾計
我想知咁係咪代表佢對我無feel啦
我想繼續傾不過又唔知開咩話題好

要睇你地平時傾開咩

其實我都諗緊要唔要做主動但係又好驚其實對方對我已經無feel

咩都吹下

開話題都係離唔開食嘢，旅遊，寵物，你鐘意問近況都得

浪費青春時間心機

等佢覆啦

淡咗之後都冇特別留意

人？

lm

悶

我都會 好難受
寧願唔知

做人邊理得其他人咁多

試過有人快快口講錯咗我
但又有咩所謂，俾人咁叫會少忽肉？

嗰時食住飯玩緊board game，然後我將錯就錯咁就打圓場囉

我唔唔會出聲但我會記住

記仇女人

Lm

怕怕

女同學一個月前分手 鐘意左個女同學 女同學都鐘意我 有曖昧到 有拖手攬親 但女同學一直放唔底前度 話如果同我一齊好似比帽ex帶 呢加仲想復合 可以點做

sheshe定紅巴，好亂

我係巴

呢d時候你都唯有出手，唔係嘅話就冇嘢做

首先你要知自己係咪有咩問題先? 講嘢悶/會chur人講定係冇咩話題先

放佢走 千祈唔好一齊

我屌你啊

我諗後兩者都有
就係諗唔到講咩又想講d野 就出事

下 乜9

呢樣嘢就係睇你平時生活習慣接觸d咩，擴闊吓眼界永遠都冇死

簡單嚟講就係佢想溝嗰條女，但係你叫佢放棄，咁佢咪屌你

反而調番轉會好d，當然啦溝通係雙向，你單方面咁chur就只會令人難受

佢都on9
淨係想搵認同感而唔係分析意見嘅咪撚入嚟

人地都放唔低ex 一齊咪又係散
仲中個頭埋去
好心叫佢唔好去死仲要畀人屌 有病返屋企食藥啦

我平時會睇時事/財經，都有打下機
有d野無興趣就好難去了解... 例如話潮流興乜，或者邊到有野好食果類

時事財經係最難搵到人傾計嘅嘢

我都想講
同埋大家立場睇法唔同可能會嘈交

得d中同可以同我暢所欲言
我都想傾下d輕鬆野 不過諗唔到咩話題

傾戲同劇？會唔會好啲
因為 一般嚟講 大部分女仔都唔係好識/好有興趣財經同時事.....

可能吃喝玩樂會有興趣啲？

咁嘅女仔你都頂得順

係呢！你都覺呢！

其實頂薪6萬都唔係好多

btw呢d女

唔是想溝女 純粹講朋友姐（男/女無所謂）
傾劇唔錯 可以一試

其實傾咩都唔係問題，最緊要識得點傾落去

頭也不回地走

加油

介唔介意講具體d，唔太明白

同一個話題係傾唔到好耐，你要諗方法點樣傾傾吓shift去其他話題

咁我明明地了 唔該

我成日覺得夾先傾到

我又黎啦

又係我呀

打咗成日機？

你好呀朋友

係呀 好多年冇玩 一次過補番

開唔開心呀

緊係開心 有好朋友一齊玩
一個人會覺得好悶

你今日都打全日？

掛住 同煲劇

咁點解好想又唔行動啊？

我都係呀
無乜野㗎

點解？？

我依加都係
明明有個機會自己又唔試

想玩美麗新世界但係佢唔特價
差一半價錢

[之前ig識左個女仔， 大家都同u ，識個陣放緊sem hreak係sc傾左1個月 變左紅色心心，不過唔知係咪因為我成個月都冇進一步既行動，冇約過佢出黎所以佢開始有d冷淡，而家過左幾個月，已經冇傾計但有時我會覆佢d story,現實見過都冇傾過計只係我打過一次眼色，其實我鍾意佢但已經冇野可以做到，好唔甘心，黎緊就考試，我應唔應該考完試sc佢同佢講我可唔可以重新識過你，反正考完試都味必再見到，求巴絲比d意見

咁無人幫到你㗎啵
你覺得自己無資格同能力轉工？

其實我係驚失敗
唔知你係咪

同我一樣

樓主我又返嚟了

我覺得可以
人生苦短 鍾意嘅野就要追求！

你點

類似建築經營
比一個地圖你 由咩都冇冇起左個城市出黎
不過真實好多我自己本身中意玩呢啲
覺得好有成就咁

我過左第一階段
第二階段仲未過到

係咪雙魚座

我唔玩呢啲

絲打 如果你有個幾個月冇傾既男仔 突然咁同你講 你會點諗

Hi 絲打
仲記唔記得我？
旅行嗰個呢

三魚座

我份人好男人
你肯同我傾我都會傾
所以問我唔準呢

記得！你點

你中意玩咩 恐怖game?

究竟你係巴定絲

我驚冇啦啦同佢講可唔可以重新識你 佢會心諗呢個人做乜9 咁撚on9

我平時好多負能量果陣會聽青春頌呢首歌
D歌詞都幾激勵人

前排同佢失聯一星期
大約係佢無覆我，我都無做主動咁
我試過中伏control freak 拍拖
到依家都好驚煩到人會諗好多
之後前幾日又彈返出嚟
呢兩日就到我心情麻麻哋，加好攰，又要返工又要進修
攰到體無完膚
我呢兩日都無乜心情覆佢

你為咩事驚先

休閒

絲呀 絲呀屌 點先可以驗明正身

我呀？定樓主？

我覺得呢句唔使講到出口
你只需要講返 之前幾個月無搵你 你點呀 幾好嘛？
慢慢打返開話題就得啦

唔好聽嘅

幾好聽
唔識野

我都係呀，成日失眠

休息下先再處理呢啲一時半刻都解決唔到嘅問題啦
幾時放假呀？

難受

一早講咗你啦
點呀 hurt唔hurt呀？
Hurt就留低取下暖啦

好久沒有妳的信 好久沒有人陪我談心

我絕對支持㗎

有冇例子呀

你係驚份工定咩
驚失敗我知呀
但都要有一樣野手比你去驚失敗

藥力漸過先知道 我每日捱一刀～～～

一顆愛 妳的心 時時刻刻為妳轉不停

你地都要學瑜伽啦！

佢有無講咩原因

學野

聽日放
我係好開心見到佢覆返我
起初我諗，一星期唔出現，都無望㗎啦
依家竟然到我鬧情緒好on9

點解啊

諗起不如不見

唔話你聽

比d例子黎

我係去完旅行就瘋狂失眠啊
幾年前，都有大半年係咁做乜鳩呀，人生？

你呢排太攰啦 先會咁
瞓返覺好 起身食餐好嘅 心情就會靚返 就會有心情覆佢㗎喇

你係咪成日都係咁先？

撞到污糟野

真心同時間從來唔係感情嘅籌碼
記住呢句喇

係咪投入左另一段感情

你失眠是為了一個人～～～

係咪有抑鬱傾向
睇下醫生好

愛情方面
你係已經有定努力中

記得返了！

仲好啦唔好晒你時間同金錢

個名一定好羞恥

你啱，隨緣啦
我成日好怕講錯嘢，令佢煩厭我

呢個post都幾多

快啲瞓啦 早抖

後日又考好煩好難好累

隨便講
竟然會追.....

我無
唔俾我jet lag到2046嘅

係唔想自爆
我係資深玩家了
小學三年班開始玩到而家

越怕講錯越會講錯！

早抖
唔知聽日起身會點

唔好嚇我

香港係一個容易令人患上情緒病嘅地方
工作壓力大
工時長 人無時間做運動 巴多胺釋放得唔夠多
工資追唔上通漲 生活質素下降
就會咁

um 咁長 都冇咩game啦 瑪奇？
唔問你啦感覺都冇咩game生存到咁耐

所以都係做自己

快快趣捱埋去就甩難！

唔好再對佢口花 態度認真返啲

個旅行係無辜㗎！！！！

依加先21歲仔
大把時間唔洗驚
咁你事業有d咩問題

係咁㗎啦 唔使承諾太多野
會做就自然會做
一切都要睇行動

哈哈
我都好無辜㗎

休息下呀巴打
下個一定會全心全意錫你的

有咩點 大不了分手
預咗

係 好易估 ！！！！！！！

無錯 看我活得多好
早幾版先反擊屌走咗個人咋嘛

你有份造成㗎
畀人撩到！

哈哈
做乜屌走人啊你？咁大火氣？

我過去那死黨 早晚共對
各也紮職以後 沒法再聚
而終於相約到 但無言共對
疏淡如水

唔知有無錯歌詞

我都23啦
仲要係A0呀
你鍾意份工老實講你可以靜係返工收工都得
但會好悶囉

佢屌我先

開始點都要慢慢磨合下啲性格
你就下佢佢又就下你
就會一齊到

但係你d同事有咩問題

真係？應該好多人都玩過
休閒又得 想肝又得

無錯

咁過份
唔好嬲啊
息怒

但我又唔係話完全冇搵 有時可能有野問就會搵佢，傾幾句就冇

咁咪搵第二個同事玩囉

我都有個唔捨得放低嘅人
都會關心下佢嘅
無㗎係on9㗎
但都無辦法啦
一日放低一啲
總有一日會放低晒

唔係瑪奇

好慘 會想喊

無理佢

我以前都係斯文內向
但依加返到公司就好外向
但一收工就...

係囉 慢慢建立返個關係就ok啦

唉屌今晚同朋友A同朋友B食飯
朋友B問我 介唔介意佢男朋友一齊黎食飯
我話唔介意啦 都係食飯啫

咁大家一齊食飯食咗兩個鐘
朋友B 話凍就大家埋單走人啦
我諗住大家會一齊食糖水繼續慢慢傾啦

朋友B 同佢男朋友行前面
朋友A 同我後面一齊行
然後朋友B 擰轉身同我地講：我去男朋友屋企一陣間呀

咁我個下都識做 唔阻你地啦
但諗起有啲sad
一個月先約一日出黎食飯 得個兩個鐘 之後話去男朋友屋企男朋友一個星期見幾日

唔估了不過玩咁多年都未厭真係好勁

咁好簡單咪唔理佢地
問你野咪hea答
問你一咪答一
好快無話題就走架啦佢

你咩都試下先知自己鍾意d乜架麻

係架
岩玩咪一齊玩唔岩玩咪唔好理佢好簡單

明明我都有問題想解決但變左幫人解決問題

我都有兩個朋友係咁 佢地已經唔再係我朋友了

呢啲人 不了
去邊都要帶埋條仔
有啲野我想畀你知但唔想畀你條仔知囉好無 on9

淨係玩呢個遊戲
無玩其他

咁我覺得大家一齊食飯又無乜嘢既

但一早約咗今日係朋友食飯
係咪同朋友相處既時間應該耐dd 呢?
真係食完飯就話去男朋友屋企
明白有時拍拖真係會將另一半放得好高好重要
但係都請尊重返朋友
希望拍緊拖既大家都唔好重色輕友
都明白熱戀個時最好痴埋一齊唔好分開
見少一秒都唔得
但朋友都只係一個月約一日啫
男朋友起碼一個星期見幾日

我都on9咗四年左右啦
八月就第五年

我之前約個fd
去邊都話條仔唔畀
一係就話要陪條仔
算9數

支持支持

我無乜野咪自己生活
我本身都算獨立

係咪痴線
係人都有戀愛自由
但重色輕友真係好嬲
將心比己 我約你地食飯 食咗兩個鐘即刻話去搵仔
咁大家食飯意義就唔係到啦
唔洗搵你地食飯啦 都唔係真心敘舊既

之後我都好坦白同朋友講 今次時間唔夠呀 下次傾耐啲啦

今日返左成日工
我已經諗到第一句同佢講咩好
但我此終開唔到口

聽日地震呀

同佢講平時唔見你扎辮
或者你扎辮都幾好睇

我真係好想返返去問佢拎電話果日

食飽飯試水

上水

但我呢排搵佢問野，可能我問完佢答完，跟多傾多1，2句佢就已讀我

哈利路亞，CHANCE！

唔好講呢個愛字 我愛唔起

不如直接約出嚟先啦，齋text同出街其實差好遠

冇啦啦直接約佢出黎?。。 已經係幾個月同佢冇吹水既狀態

咁佢點覆你

我試過有個係隔3年都係就咁吹兩句水就問放工/學一齊食飯好唔好

諗到講咩咁點解唔講

我都畀人出賣過好多次啦
永遠最蝕底嗰啲都叫我去做
當我傻仔
不了

試咩水

粉嶺

咁可能唔想同你傾了

我同上面個巴打一樣
驚失敗

你唔講就一定失敗，你講咗都叫有機會成功

乜都驚驚青青 你班男人

真 驚失敗㗎話永遠都無可能溝到佢

我成日覺得強行放低其實係另一種記憶，咁不如保存住呢段記憶繼續搵新目標

喺香港生活咁辛苦你都頂得住，開口講句嘢你反而驚

因為我失敗過一次

唔行出去都溝唔到㗎啦 講經咩

橫掂都失敗過，咁點解唔試多次

未覆呀屌
咁心急去屋企都唔知係咪啪啪啪

唔好理佢
呢啲人 衰啲講 睇佢散咗點

沒錯

都已經住同一區
last least once a week 去佢屋企過夜架啦
每月得個一日約朋友
都要去男朋友屋企?
你話無搞嘢搵鬼信
搞唔搞嘢都唔係重點
而係 有無重視班朋友? 食完就算?

at least 自膠

我同佢係sc傾 ，係佢可能朝早sd張相黎 儲火咁 ，咁我應佢張相跟住傾成日，但味試過係特登say hi 做緊咩咁。

唉 唔知衰乜 明明傾得好地地

我已經經歷太多呢啲 所以睇化晒
唯有祝福佢散咗唔好返嚟搵我喊

我自己會:耐冇見咪話，hi最近點呀，跟住吹一陣就約

搵到個更好傾嘅咪唔理你

Hi最近點呀

呢d仆街嚟，唔洗太上心

有無諗過朋友既感受
其實我呻黎呻去都係三篤屁
有啲朋友叫我睇開啲
可能係我認真咗

都係嗰句啦，你自己覺得咁樣係最好咪go ahead，做人最緊要唔後悔啫

我都唔想當朋友係仆街
以前出街搭車返屋企 佢都會過去男朋友屋企過夜
係失望 因為我同朋友住同一條邨 都想大家傾多啲計
但你決定去人屋企過夜就算啦

今次真係嬲
食得兩個鐘 話去男朋友屋企
真係約完朋友食飯就食完就算 無下文

諗返晏晝講27號可以開工，真係

超級大傻仔

難得有得做廢青，點解唔做多一個禮拜，1/6先開工都未遲呀

呢d人係注定趕朋友走

當賺多幾日錢囉

心急去男朋友屋企都唔洗耍走班朋友架

好想醉一下

可能真係趕住啪啪啪啫

我真係寧願hea多幾日
搞到好似趕住投胎咁

咁你都講咗，仲諗嚟做咩

慢慢你就慣
有啲人唔係朋友嚟

打返去同人講

點解我hi你你唔理我

後悔中
唉
屌
柒咗
喊出嚟
跳樓死咗佢算

我要做廢青呀！！！！！

即刻碌返出去先，對唔住大佬

咁就要死，唔抵喎

你話 唔好意思 改六月一返工得嘛？嗰幾日原來有啲野做

做咩對唔住呀？

咁又唔洗死既

唉有時同其他朋友講起依單嘢真係心酸

你自己都唔潔身自愛 人地點睇你呀
雖然話拍拖係兩個人既事
驚你比人𡁻完鬆咋陰公

我想返工都無得返
又要等到聽日3點

呢d嘢你情我願又冇計

唔跌過邊知痛
由佢啦

Quote 錯咗
睇唔到你hi我，即刻碌返出去先，對唔住大佬

其實第一個post係咪都係樓主開

你又唔使咁激動嘅

見工嗎

我唔係hi你

一直都係我開呀

放左工
但唔想收工

你都幾似社工

瞓唔著嘅入嚟傾下心事

你有見過咁直嘅社工？

你又岩
睇下佢地幾時散啦
快啲睇下自己揀咗咩人做男朋友

又或者係白姐姐

重色輕友無好下場

即係咩呀

好耐之前既電台節目盡數心中情
利申果陣仲未出世

調番轉頭諗，佢肯利用你都算你有價值，有d人根本冇機會俾人利用

駁唔到

人都係賤格的
自此我唔會主動向人示好
都係人地過嚟的
但你對我好 我一定會對返你好

未聽過

絲打幾歲

22

我都係

精裝追女仔有睇過啦掛

琴晚中意ok妹戈個男仔 搵左人未 有冇人知

原來我咁老

我連半步都踏唔到出去

就黎22歲先岩

大好青春

渣ga

你幾大 仲係a0

淨係睇過收縮水嗰段

唔鍾意曾志偉條淫蟲

個個都咁後生，睇嚟老人家要收皮先

搵左咩工

這段少年時間 有誰無悔 大好青春要消耗

佢地唔會珍惜㗎 咪晒心機
做埋啲吃力不討好嘅事

23

幾多

無㗎喇佢 無鬼用

有段係講佢地扮白姐姐個節目

扮晒野啦你

唔係盡耗？

23歲好命既已經搵到個穩定既女朋友

妖

咁你點

後尾先係
開頭係消耗

無睇過
你問我周星星我就識
睇幾廿百次

我年紀唔細

咩我點

盡耗好啲

幾？

感情狀況

無乜特別

唔係調番轉咩

聽日佢應該放假

25

係咩

個個都扮老

我記得係盡耗，之後先消耗

又真係wot

盡耗順口d，所以會擺頭段

好似係

是A嗎?

老實講我覺得依加我有d似痴漢
成日收工就去買野飲同睇佢係咪到

A係咪alone

𥄫女係人之常情

不如...
試上飲完酒去非禮佢

你咁解都得嘅

AVXXXXX唔識串
單身咁解

available

好似觀察生態咁
我已經知佢返咩更同幾時放假

佢轉工你就玩完
想搵都搵唔返

妖

35先嚟同我講老

我飲完酒其實都好清醒
除左個人熄左燈

我都有諗過

扮醉去錫佢
之後話自己醉左叫佢原諒你

真痴漢（無誤

千祈唔好咁做，到時仲加冇彎轉

唔使理佢地啦 當上一課
下次學精

直接答佢關你撚事咩

痴鬼線
你真係當我傻

weewee 深夜時分又見到樓主呢個post

跟住進入一個小學雞循環
我笑關你撚事

夜媽媽你地唔洗訓咩

難捱如像半死

我whatsapp你不如

咁就唔好中個頭埋去

我可以WTSAPP你

控制到我都想

走開啦我先架

你唔好咁花心

從來都無花過

睇黎樓主訓左

一個人 會上癮

威

我又無錯啵

你笑返佢陰唇厚

Weewee wuu wuu

其實厚好定薄好

唔瞓

死仆街嚟

點解一定要牙醫

突然咁粗老

上唇厚重情下唇厚比較重性

麥玲玲：上唇厚比較重情 下唇厚比較重性

唔係牙醫架

魯

其實我問緊陰唇...

隔離PO 6個女仔去旅行反哂面好正
點解女仔可以咁ON9

Sor

呢個我就答你唔到

你唔好咁啦.....

無睇

好奇嘛

問下ok妹
喂你覺得陰唇厚啲定薄啲好？

狄易達既半死

可以有幾厚

比人拉鳩埋都似

問完佢下面出哂水咁點

咁你又問我？我唔係女人呀家下

係既
對唔住大佬

同埋你真係唔係女人
你係女仔

話時話如果你比個陌生人拎電話會點

咪繼續兜

唔畀/畀我呀哥電話佢

辛苦死未

下！咩事

女仔過左30先叫女人架

6個女仔去旅行 有1個女仔比其他女bully
佢之後戈幾日都要自己一個繼續旅行
之後比人bully戈個女仔既家姐上連登開po屌柒其他5個女仔
點知其中一個bully人既女仔既男朋友出黎講
比人bully戈個女仔係冇家姐
姐係開po戈個就係比人bully戈個女仔本人唔係佢家姐
同埋6條女因為互屌
po哂對方既樣同ig出黎
全部都係好撚柒同樣醜既女
想知再講

唔撚係掛.jpg

係冇左隻豬先叫女人
仲有隻豬叫女仔

咁架咩

女人至死都係少女

呢個仲滑頭

沖涼訓教

想睇

老母近排驗到有腫瘤
雖然佢本人超鎮定但我好l驚
啱啱出超聲波報告係英文要等我幫佢睇先睇得明
birads 4a有機會惡性要等再組織化驗
但佢化驗結果出黎見醫生嗰日我唔係香港幫唔到手
好擔心覺得自己勁不孝
依家日日係屋企強裝鎮定扮曬樂觀

佢係我人生導師一切生存意義快樂來源
總之我完全想像唔到有一日會冇咗佢
細個偶然胡思亂想諗老母年紀大咗第日百年之後會留低我就已經諗到自己狂喊想像到自己一定會跟埋佢走
依家如果佢真係大吉利是有咩唔好彩我真係唔知點樣生存落去

唔好嚇自己先都未出結果
可能良性呢

比你wtsapp我我錄音講比你聽方便d

我睇到了
但有啲亂
五條女好似都幾過份咁？

點解當日唔喺香港？

5條女去哂第2間房玩唔理佢
第2日5個去玩又唔理佢

不過我都信阿妹講野真係好西
唔係點會比人咁出面bully

搵人陪我溫書

Ching都幾進取
我上網都可以
但落到去ok就...
唉

溫咩科

Finance

上門陪溫？

好憎finance

網上陪溫

我都係 想死

我知 但而家啲人狙擊緊五條女定係樓主？

自律！！！！

又夠鐘入嚟柒，又咗一個鐘去追you guys are crazy

一路傾計一路溫

加油，btw咩topic?

因為幸福要自己爭取

全部人狙擊5條女

平心而論 最樣衰果個係比人bully果個

Financial accounting management accountingq

仲未訓既

考咩topic 可能學過

有無掛住我呀？

accounting就更加唔識

好啦

呢個就係覺得自己最不孝最仆街嘅原因
我去旅行未翻黎
係知佢有腫瘤之前book
諗過cancel但佢強烈阻止我兼唔非常高興
話唔鍾意見到我地打亂曬生活計劃
真係有咩咪醫囉有乜大不了
如果我地個個亂曬咁樣佢反而會好唔開心
叫我唔好咁緊張要照原定安排出發
依家最怕就係令佢心情唔暢快所以我就照去
但都預咗嗰日全日standby等消息

不過再多原因都改變唔到我係一個喺老母腫瘤出結果睇醫生嗰日竟然係外地去旅行嘅仆街仔女嘅事實

佢地個樣好似有啲奇怪咁

其實反而你地唔開心，我諗你呀媽仲難過

佢唔想嗰朝你係度
但點解唔去附近酒店避避
然後係香港等消息
有咩你都可以即刻出現

Financial accounting
Management accounting
一定要識唔該

4點啦喎

聽到都眼瞓了

救命

可天光

好想喊

你唔應該去旅行
佢口講叫你照去
心入面點會唔想你係佢身邊?
自己諗啦

account仲難過calculus

嗱嗱臨去完就番去佢身邊補數啦

頂住啦 都無計
我今個sem又係有份paper仲難過我fyp
計60%
我幾乎喊住做完

緊有㗎，呢個po成為咗我近呢一兩晚夜訓嘅主因

Sorry囉咁你快啲瞓覺了

你讀咩

唉，甘心情願冇得賴嘅

唔好嚇自己住先 吉人自有天相呀

訓教啦
聽日見
早抖

不自爆 department好出名下 但收好少人
一講實知
但同文學有關

可天光？

好 晚安啦

我諗根據我嘅認知佢唔係想趕我走嘅
佢都冇收收埋埋唔俾我地知
份報告都係我幫佢睇再解釋俾佢聽
佢係想我正常生活唔好亂曬陣腳
如果我係咁大陣仗匿埋再衝出黎我諗佢會震怒

why not both 想起樓主底嘅好似都唔少
而家後來開po自稱五個女仔其中一個嘅男朋友嘅都潛埋水

唔好咁快block死晒自己條路
實際出嚟可能你係move on到 只係你未試過就想像自己唔得

驗到出黎真係惡性既話
佢自己係屋企喊你唔係身邊安慰佢仲係旅行?
去旅行幾時再去都得啦
最多咪冇左幾千蚊

好少見一gp女仔係個個樣都咁平凡

認真咩

你鍾意啦
如果係我 我會好想仔女陪住我囉
不過我唔了解你媽咪性格 可能佢唔係咁諗

私低下講得唔得?
wtsapp/sc都得

咁都有男朋友...？

冇試過business嘅course攞到A range

你冷靜啲！

中國研究

頂好mean
自稱姐 中間講講下又'女朋友'又'fd' 唔知堅定流

好似唔係男朋友 之後佢又自稱係fd

咁啱我都係喎身邊有對象想發展吓不過驚自己未move on所以就收自己皮

PS：曾經有個女仔就係因為我未夠move on拍咗幾個月就散咗

我似衝動咩

我都非business

現時大了那種心跳難重演

極燦爛時光

一去難再遇上一次

同邊個去旅行 快d通知人自己去唔到啦
聽日同老母講攞報告果日陪佢去啦唔該

不是
我都想讀
中研收好多人㗎都

好奇怪
明明中六 好似中一打扮咁

我都明白各位巴絲嘅意思
我都唔係為咗嗰旅行連老母都唔要嘅仆街不孝子女
但佢個性格真係唔係嗰啲傲嬌型「口講叫你走 實際要你留」嘅類型
我由細平均每日同佢傾至少兩個鐘計
我好肯定佢係真心實意覺得我地正常生活佢會更放鬆同開心
如果圍住佢轉佢會好燥底好大壓力更加擔心如果佢有咩事我地第日係照顧唔到自己
講真我去到都係心掛掛㗎啦唔通仲有心情玩咩
係因為我正常生活佢會更放鬆冇咁大壓力先冇cancel

各位巴絲嘅意見我明白但就住我對我媽嘅理解我覺得佢咁樣更開心
只係依家我個心都係有啲梗住所以想傾訴吓

睇定啲先 唔使咁快斬纜

Business
DSE讀Econ讀到成pat屎咁從此驚左Business 果陣學校Econ個老師仲sell我BBA好好玩好有意思

似

我...比唔到咩意見，直到呢一刻都散咗差唔多成年我都仲覺得自己係一個大仆街不過冇講佢知係因為我放唔低前度，唔想hurt多佢兩錢重，明明佢就對我好好，但我就係要為啲仆街而move on唔到

都係嗰句
你覺得啱就做 唔好後悔就得

讀完做金融才俊

中一小朋友仲要媽咪湊住去grad trip

忘掉被你感動卻也心跳

往後情侶一如每次所料

我愛的不少 遺憾也

不過是 並沒法使我的心這樣跳

不了 廢青比較適合我

係囉點解咁搞笑
唔會好就住就住？

不過諗返起我中六我爸媽都唔畀我去grad trip
最後佢兩個同我去
玩得勁開心

你梗係自己搵個籍口話唔去啦救命
唔通同佢講我特登為左你唔去旅行咩
同佢講我partner臨時去唔到所以我地取消左旅行咪得

好驚比人flirt?

weewee 去左邊？

唔驚掛

明明有咩直接講係最舒服
點解要咩都收收埋埋 又話唔好意思又乘
對朋友係咁 對男/女朋友都係一樣

唔會咁癡線啦，佢依家都拍緊拖我仲開心添
唉，話曬都同前度散咗大半年，咁咪以為自己move on到囉，頭兩個月都好地地，但去到第三個月我就開始嚟料之後過多一個月係好掙扎嘅情況之下講分手
我唔係玩玩吓個啲，係真心鍾意先會一齊，但點知都岀事

泰國
總之成程都好開心
零嘈交
我諗仲開心過同朋友去

而家密謀緊十月再一齊去旅行
當係我嘅大學grad trip

要唔要試下

泰國同朋友去會開心勁多

好小學雞咁
係咪話五條女拎公數去玩？
淨係畀返韓錢呀妹？
咁賤嘅....

驚你咩

點解呀？因為玩水上活動嗰啲？

屌 識聽Mr 好撚正

泰國總係覺得好邪

無野嘅我唔驚

同埋我鐘意日本同台灣多d

好似係仲去緊旅行已經分左佢果分份比佢
佢自己嬲緊冇去人地房到攞
返到香港諗落都係想攞返先叫人過返數比佢
之後佢d fd話淨係得韓幣

潑水節好正 同埋泰國掃貨一流

台灣我都係最鍾意
嚟緊就去了

你都未答你a幾

畀我都唔去 當施捨畀乞衣
自己玩仲開心

屌，聽leslie唔見你話正

泰國有咩買?

旅行係友情終結者

夜晚係房有得一齊玩
同屋企人都係訓教冇野做

零食好好食

380

哥哥先好聽
一首玻璃之情都贏晒

佢最後係搵左係韓國既fd一齊玩 唔係一個人
所以都未算最慘

19
今年

幾時 我6月去台灣

超市有好多生活用品平靚正 eg香包
夜市買衫褲鞋襪都好平quality又好
重點都係買零食

最冷一天

我自己去
唔通我唔l想陪佢咩
我突然cancel佢用腳趾公都諗到我係因為佢啦
佢真係唔會口中責怪內心歡喜
佢真係會發自內心好l嬲我打亂陣腳
你當我係估估吓自己覺得「佢應該唔想我cancel」所以作個藉口俾自己繼續去玩咩
講咗話佢唔鍾意呀係咪睇唔到
同佢由朝到晚好認真傾咗成日同佢講咗我想cancel陪佢勸咗佢好耐
佢好認真咁同我講話佢真係發自內心覺得兵來將擋 水來土掩有事睇醫生要點就點
佢好認真咁同我講話希望我可以照顧好自己唔好因為呢啲事搞到成個人亂曬咁緊張
佢仲講到話想我第日佢唔係度都可以照顧好自己正常生活
我係咪要尊重吓佢意見
佢依家有腫瘤最最最緊要保持心境開朗我唔想惹佢嬲啊
你當我做不孝女好好受啊
屌講到我好似真係一心去旅行唔識變通唔肯留低陪老母咁

唔會呀
我地喺房鋤dee

同埋我爸媽都鍾意刺激
我地玩降傘勁開心

你似a1
a0都唔出奇

即係無野啦 仲上嚟嘈咩

same yr
有冇話諗住去邊

我比較鐘意台灣因為野食，夜市同誠品

我都是

不想擁抱我的人
聽聽下發現sad到喊

聽到起晒雞皮
Eason唱有啲失色了

eason唱得瀟灑d，冇嗰種慘情

Ok 無不孝 媽咪唔想你陪佢 咁你就唔好逼佢 放心去玩

點解咁講

台灣

台灣係去邊都同到人吹水

女仔好小氣
最係返屋企忍唔住比人bully所以上連登開po屌佢地

你去一陣啫，又唔係去幾個月。玩完早d番嚟陪呀媽啦

幾個月唔知呀，唔啲真係冇準，唔可以話相處得耐就話放低咗
如果我遇到player嘅就真係好啦，可惜個個唔係佢一喊我個心痛到講唔岀聲我真係唔想㗎，但再咁落去就係唔會有好結果

所以無起雞皮

唉屌對唔住近排情緒真係唔好壓抑咗好耐係屋企唔可以露出黎
講嘢衝動咗對唔住
我知各位巴絲一片好意戥我緊張想我把握機會孝順老母
但按照我屋企狀況家人性格大家有唔同方法
係一定要照原訂計劃生活我老母最開心
只係壓力好大想搵個地方講下

過一兩年佢地望返都覺柒

幾號
如果係同一段日子同都係台北
可以搵下你

我好彩有fd住台灣，可以帶我去玩

台灣正呀 好多好野食
餓了 為何深夜總是餓

都係嘅 間唔中去一次係幾正

咁Leslie大家公認都正嘛，Mr好多人鬧

對女仔既直覺

我喺台南
台北玩到悶啦 一個人去咗三次
去到識晒所有路

就快有早餐食啦

快閃三日都夠

錯晒囉咪

67.....

又平又好食

台灣去超過4日會悶

一大班fd去?

又唔會喎，睇你玩咩啫

我去6日 點算

但係唔會a380掛

係好掛住台灣 夜市乜乜乜

無朋友㗎喎我

兩個禮拜都試過啦 好玩 唔悶
最緊要識plan

一個人去咁型?

想食台灣腸

成日㗎啦

同台妹玩遊戲

兩星期係台北台中台南吧?
我6日都係台北呀

鹽酥雞

轉行程ok?
轉去台北一齊玩

其實你有興趣睇文創嘢嘅話，6日先叫啱啱好

滷肉飯

完全冇

我七日北七日雄
台北好多野玩啦都

咁冇計

骰子牛

不了 都話玩到悶

你介紹下 我行過兩次 好多地方都去過

無錯
可以去燒玻璃

食過人哋屋企自家制就覺得街頭食嘅始終差d

伸手黨

松煙?

去旅行地點邊係最重要
同咩人去先係最重要
同我去玩唔會悶

餓餓餓餓餓餓

同人去 要等要就
人地又要就我
何必

其實去台北會唔會去左咩出名大學
我去韓國會去梨花果d大學行下

有自家制嘅咁正嘅

講到咁
你係浪子?????

因為我朋友係台灣人

撐住 就黎有早餐食

同埋同到岩既人去唔會有呢種feel

骰仔牛反而係去日本祭典食仲正

葡萄了上次去台灣8日有6 7日都有食滷肉飯 太喜歡了

可以啊

其實有得圍爐真係好，成日都要係啲人面前扮無事扮堅強
諗住乜都笑過就算，因為係佢地面前真係唔知點開口話我真係好無助

外向的孤獨患者有何不可

但係好肥仔，因為都好似落唔少糖

一個人去旅行先玩得放

我意思係想問下你有冇呢d大學景點介紹

而笑越大聲越是殘忍
擠滿體溫 室溫更冷

就是開不了口讓他知道

聽親孤獨患者都喊

true D肉本身都唔輕鬆

eason嗰首?

Yes

圍爐好呀 人總需要釋放下

所以可免則免

試下唔好咁講
你話哂都係台灣專家
問下你意見都係好正常

eason好多歌係大哥聽會唔同feel

唉但係有時候真係頂不住誘惑 對不起

大個聽

瞓覺啦 頂唔順啦

聽你講完依家聽緊

good night

人生唔係一定要拍拖嘅

順其自然啦 有興趣咪發展下冇興趣咪算 又唔係冇女/冇仔會死

[member]都係既 但以前會渴望有拖拍 都因為咁fail咗好多次 開始覺得所有野順其自然就算[/member］

唉，中撚曬，你真係叻

咁先係人生

幾好幾好 開心就得架啦好多野

人生最緊要happy

放工就最happy

前提係要有工番

終於放手了
個心好痛，但係無辦法，長痛不如短痛。

is羅素街po樓主 辛苦曬
件沙牛仲未去？

要比較真係好辛苦，見啲好耐冇見嘅朋友就成日都話呀邊個邊個讀緊同一科撈得幾好幾好，係呀，你地眼前嘅我係垃圾，乜嘢都唔叻，一事無成，咁又點姐我知呀，唔好講岀嚟好唔好呀我自己都覺得自己好醜呀成日睇IG都會見到自己啲同學係岀面搵到好多嘢做前途一片光明咁，我就柒吓柒吓一碌葛咁，自己又衰唔主動，覺得自己廢就唔R撈，又要葡萄人，呢種矛盾成日都岀現搞到我好辛苦雖然冇自殺傾向但一諗到自己咁冇前途就想死

條友堅係煩

咩事?

加油好快你都會move on到

人比人，比死人

唔緊要啦 每個人都有自己嘅pace 唔使同人比較咁多嘅

有時肯放手先成功到

唉 男朋友之前出軌 佢話為左錢諗左條歪路
諗住呃個女仔比錢佢做生意
個女仔係十幾歲個陣比佢食左隻豬就飛左 返嚟尋仇嘅
搞到我而家好敏感 佢話我成日審佢

先唔好理佢大話真話 我唔想諗啦 無意思
都簡左原諒就唔深疚啦
之後我突登同男仔fd出街合照激佢

然後佢今日中出我話要生仔
想我安心啲 信佢以後會乖會留係我身邊

但佢其實本身搞緊離婚 等緊前妻個律師搞文件
佢地係協議離婚 唔上家事法庭 所以無得話即刻離

利申
我地係適婚年齡
有能力養BB嘅
佢同前妻分左居我地先一齊 唔係第三者
一齊左4年 唔係玩玩下話生仔

唉 我好愁 如果真係有用 點同屋企人交代
未婚懷孕 仲要就算佢即離都無得即刻再結
但其實我想同佢生BB 加上我都28 再唔生之後都好難生

真心講句: 個男人唔似係好人

冇 大概就係個post講原樓主翻工比鋪頭其他人排 跟住條友就彈出黎狙擊翻原樓主 之後比人圍插又係度凶人呢樣果樣要人開電話 出黎見面乜乜乜
轉個頭又換個nickname係grad trip果個post狙擊樓主個妹話佢肯定係自己有好問題先比人排果D

不過點解要簡個結咗婚嘅男人

咁多花生

唔係特登簡 一開始未知就有好感 但無一齊 只係打下機 傾下電話
個陣佢地本身都鬧緊離婚
後來佢老婆走左 我地先一齊
真係鐘意佢 我都控制唔到唔明點解

小心睇路啦如果你都認定咗佢嘅話

yes 呢兩日追post追到傻

佢前妻想生佢都唔肯 而家佢寧願生仔都想我安心啲
可能佢覺得呢個係佢諗到令我覺得最有保障嘅辦法啦

始終有個仔嘅話 都唔會輕易離婚
利申 我有情緒病 無返工 一直都係佢照顧我
佢從來無因為禁嫌棄過我 乜都一個人擔哂

我覺得絲打小心啲好啲
覺得唔係一個好男人

臣附議 絲打小心保護好自己

我知道 如果係好男人 就唔會有我嘅存在
雖然我唔係直接第三者 但我嘅出現一定有加快佢地分開嘅速度
佢話出軌因為錢 我其實信 佢有比我知哂點解
原來前妻報復碌左佢20萬咭數 又要50萬羨養費
比哂信息同信我睇

除此之外 呢幾年佢直係對我好好 睇住佢變化 學習同我相處
我離家出走嘅時候 佢一句有乜問題都有佢 好warm

發現佢出軌 佢即刻分左手 無遲疑過
個女仔問佢簡邊個 佢都無諗直接話簡我
全程只係捉住我話唔會分手唔好喊 一世都會陪住我
唔會dum低我

我已經好小心嫁啦 因為我知當日有我 他日必有另一個我
但有陣沉船無辦法
我決定 唔食藥 聽天由命 比天嚟決定啦

初戀?

呢D嘢有長有短, 早死早超生

拍耐咗咪當休息吓

而家上心返唔得咩

返通宵？

有無得講下咩事

都叫你讀書

最後都係射咗波
起身射咗波之後完全訓唔返，佢未覆我，但我知佢醒咗

條仔信唔過
同埋唔好拎個bb嚟做維繫關係嘅工具/籌碼好無

我都可以捉住你同你講唔會分手 唔會扔低你 一世都喺你身邊

講咋嘛

唔好理佢

感情問題

因為唔想好似ex咁廢

有冇故仔講下?

又遲到了訓到死咗

無哂人既

有呀

今朝冇恰眼訓啦？

好專心咁諗d code 點打個陣恰左幾下

你就好 我今朝遲到呀
其實7點已經醒左 但係好攰諗住恰多陣
一恰就9點 電話有人打黎問我起身未
緊係答佢返緊黎 然後較鬧鐘再恰多3個字
就起身返工好攰呀 點解d人可以唔使返工架

較鬧鐘恰多3個字

係 最後9點半先出門口
反正都遲 落車買埋零食就返去
到公司都差唔多11點
做多陣野又食午餐

然後錯晒

哈哈哈哈哈哈哈

你返幾點？

咁遲法都得架咩

唔知係咪過咗幾日沉澱左件事
我覺得其實佢個日都難做既
佢父母對我咁樣都因為個女三大，條仔係垃圾
開始理解到佢父母既嬲，當然我理解唔代表唔難受
佢又尊重自己父母，個日佢出聲佢會hurt佢父母，唔出聲就hurt我。夾係中間做磨心都辛苦既
同埋經過依件事都覺得其實自己真係好廢，中三無讀傳統中學個決定可能都係錯
自己都搞唔掂就無謂諗，顧得掂自己先
當有一日佢頂唔順或者我頂唔順依段關係先算啦
有耐都未談婚論嫁，一個唔好彩可能拍多幾個月就發覺大家唔適合
所以依加做所有決定都為自己行算啦

諗好左唔變了，諗左咁多日好鬼煩

8點半

唔得架 但係我好人麻 都冇人會鬧我

遲咁多咩事都無架？

冇呀 又冇計我遲到
我都唔知點解一個月總有幾次唔知醒
呢排啱啱分手重多咗

咁好既我先每日遲到5分鐘

係咪之前醒一醒會睇電話覆女朋友
而家醒一醒會一秒訓番

我以前ex唔中意我遲到
4年返工都好準時
如果唔準時果日就會唔返

而家就算遲到都會返 唔會有人鬧我
肯定係一直去旅行都會派手信既成果

昨日見完工後去左同朋友打機
12點返到去沖完涼就昏迷左
連鬧鐘都唔記得較
結果8點比家姐叫醒即刻沖出門口

過咗去既決定就咪諗返轉頭啦
人邊個無做錯過決定呀
但點錯都要繼續行落去，諗方法行返啱
咁而家即係分手定點呀？

渣ga你地
傾到4點幾唔肯瞓然後唔知醒返工

有人提真係好

我啲屋企人知道我7點起身
見到我訓晏左都唔會提我 由我訓死
明明大家都係差唔多時間出門口
竟然唔叫醒我

肯定係你每晚引 誘我入黎

計埋今日啱啱就100日
諗住撐多陣，睇吓咩環境

巴打，六萬對我嚟講都好難追喇

比你發現tim
不過做到得嫁啦

老細無詐型？
之前唔準時唔番 唔洗醫生紙咩？

只不過期望已經不同～～～

以為一齊左幾年添
早走早著啦 得果3個月

關係唔好定點？
不過有時會好遲先叫醒我，問我係咪唔洗返工

如果佢真係真心咁諗 我反而覺得其實無點啫
每個人性格唔同佢講野直啲啫

你放假真係好 想幾點都係自己控制

關係唔好 遲啲就唔俾家用

得啦讀啦我知哀啦

一陣去睇John wick

上個禮拜睇咗，好撚正

我終於明白點解大家都話要好好珍惜廢青嘅日子，因為我啱啱先醒各位工作加油

日日都係自己控制

衰

哈哈哈哈哈
遲啲無得你廢

你第日返全日就冇得控制啦

任何時候都入嚟傾心事（7）

今日佢覆我
話以前嘅佢兼顧唔到兩邊(應該指我同佢父母2邊)，now will try try
之後我問佢，答依條問題唔需要兼顧任何關係
之後佢話淡左，然後講返嗰日佢唔知點做
我就無理到個問題啦

依加應該係淡左但未到分手既關係掛
因為我都諗緊自己前途，顧掂咗自己先
如果下一次我/佢真係頂唔住依加既關係
到時應該就byebye
依加我同佢都覺得我地將來好難行但又唔想分既狀態

唉，又要諗今日做乜好

好想做廢青，打機，減肥，自修

都幾多藉口

絲打講嘢好直
不過我的確覺得佢好難將我同佢父母放係天枰到嘅
一個識咗唔夠一年，一個養育佢咁多年
算啦我無再因爲佢無幫我而放上心
依加唔理我同佢將來點算住啦，拍住先囉，顧掂咗自己前面條路先
感覺好似浪費左好多年去hea
唔受過侮辱真係唔知道原來咁難受
唔知道原來自己都幾廢

會去呃人錢既都已經唔好啦
真係小心睇路
有小朋友唔代表就冇咁易分開
有咩事反而仲麻煩

我係咁
所以我琴晚話 淨係求認同感 唔係想要意見 就出返去

係咪又要紙巾呀

今日返工好得閒
做左3個report就等收工

我都好想做廢青 申請公屋
早知19歲果陣就申請 排到而家就有自己地方住

頂唔想恰啊

訓啦唔使客氣

有冇玩手機game呀
我而家係偉大既騎空士

自修啲咩好呢依家嘅生活就係起身食飯睇片睇FB聽歌打機睇呢個po

你學生黎架？

無 個mon咁細 眼都盲

係呀等各位哥哥姐姐交我做人

*教

但係返工冇電話玩會死
覺得自己好猖狂 1部電話上連登 1部玩遊戲
啲人行過就你眼望我眼 然後我繼續玩

點交你教你？
學生去享受下青春先啦
做野真係唔使急 第日做到你唔想做

我唔可以電腦玩，對眼會好痛

咁渣 你係咪長期戴con架？

唔使特登學
呢個社會自然會教你點做人
撞過板就會學得識

係喎你又知既
不過我戴con就無乜野 對電腦ipad都得
但電話真係想死
所以我成日都係電腦應你地

諗都諗到 戴番眼鏡啦 我好中意四眼妹
好可愛
有冇袋定支眼藥水呀 我自己都長期袋住
覺得乾就滴2滴

感覺係香港人先咁惡
教人好似有狂燥症咁
預左佢唔識架啦 問多2句都唔得

我好憎眼鏡
我中三已經戴con

每次都係慘痛教訓

因為你遇唔到我
我咁善良 都唔會點鬧人
唔識咪慢慢試做唔晒都冇辦法

咁我都覺得係學到好多野既
慢慢就會練成唔好咁玻璃心

騎空士永不休息！
利申棄左

想法正確呀 最緊要自己學到野
不過都係唔好隨便就話人 有啲人好小器
一句說話記成年

逃兵可恥

好想搵個同自己好夾互相視對方係好朋友既人，每次當人好朋友先知佢有其他好朋友

你既思想有啲奇怪
點解好朋友剩係可以得一個
你想佢剩係同你傾計？

之前返工個陣不時刷下廢事眼訓
跟住發覺跟朋友要求打好chur，搞到成日禁手機又真係唔太好
結果棄左
我朋友地獄教官好癲

第一句以為講拍拖搵好夾既另一半

我好善良 陪我玩啦
我每日都係抽幾個鐘玩冇24小時咁變態

唔鍾意無啦啦畀人屌
好似琴晚咁 好心叫個人早走早著
畀佢屌我
呢d我就唔會忍
我點解要畀你蝦？

電視劇果d「好閨蜜」？
無架現實

只係想佢心入面當我係最好嗰個
可能見到乜又記起我，冇限制其他野